有無手足想奶吳幸美對腳？

好長好白 好想一路奶佢一路閪我面

對於我隻腳，唔知大家有咩睇法呢？
等我即刻去問下佢地先！

好正，好想測試下佢對腳

之前有post講佢 有人話同佢住附近，話佢真人又黑又黃喎

腳長喎

勇者

wo sin

伯母對腳都好正

正wor

卡奴ching

不嬲正

美勞